每日股市心路歷程

4點59分：尋日跌咁多，開市一定大升㗎啫

5點-7點59分盤前插水：等8點美國佬起身，實掃平貨

8點-10點29分繼續跌：開市實升返啦，盤前傻仔先玩

開市繼續跌：莊家操盤啫，收市點都會回調

收市再跌：聽日一定會升返㗎

你點知㗎？

因為你夠鐘出門口返工對沖囉

俾返啲錢我呀

豬死了

10/10

今次高汁

哭了

Sad but true
32857/10

豬到要賣底褲

豬死喇

人哋至少爽過

如果肯堅持信念 逢低就溝 而家佢地發左達

唔玩啦俾返啲錢我呀

fuck咗up就有

好中我心聲

利申: SH傻散

日日消磨意志，跌少少就喺度傻笑話：跌多啲呀，同我跌多啲呀，呵呵

same
日日諗住調整完

跌到40嗰陣 牛牛有人由300溝到80 唔計上個禮拜180 而家都120都仲有1.5倍 係貪心想賺快錢無信念嗰班fuck up

頭幾日趺少少 都 無咩特別反應
越趺越多就

睇嚟係要調整心態個市升=跌，個市跌=跌到仆街

跌啦哈哈 我個倉由全綠變到得番一兩隻綠 豬死我喇

那有錢

日頭跌港紙，夜晚跌美金，返工果陣跌死埋好無

del app可否不扣錢

豬死

on 9

明明綠燈轉明變成紅燈